一到呢啲日子就特別傷心

今日同朋友一齊上街，見到好多一家大細咁出黎遊行。然後我夜晚遊行完就自己一個人食飯好羨慕啲有幸福家庭嘅人或者我呢種人就係適合孤獨終老....

身邊家人同朋友都係政治冷感, 所以我今日都係自己一個遊行
巴打你並不孤單

老豆老母一路都唔係身邊

直頭屋企都無得返

加油

我哋一條心

（心理膠） 過後可能有創傷後壓力症候群 + 情緒支援注意事項